[🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [490]

Lm

即刻換lin

阿狗掉COIN

換得好

爵連竟然無吹奏自己

上面掟銀落黎

宗師

換lin 開post

撚羊嘈完手羅住啲咩？

鐘斯右閘

lin場場咁跑法，真係痴線線

唔知補幾耐呢

梳啲防守好咗

原來最尾個換人留返咁用

上面dum野落去

又掉硬幣 垃圾球迷

阿狗擲鳩lin

福要停賽未?

佢上場今場黃左, 之前有無?

右路係咁俾人overload

普巴個style好多時係想人地拍佢果下先分 咁福就會空哂

紅lin啦
下場睇馬福山

腳長身體質素好
馬迪都係咁

換走左啦清.

阿好彩打唔返對車咁樣姐

DLGH 補十分鐘！

補10mins

換走左啦

+10

補10分鐘

10mins

補10

仲有十分鐘打交

10

10分鐘

10分鍾真係第一次見

10分鐘補時

until we score

K6傷搞咁耐 合理啦

普巴有信心就由佢LA
佢始終唔係施華果D 有波就比

十分鐘講真係差唔多

twice

又會見到100分鐘

入多兩球啦

+10 雖然合理

高斯傷左咁耐 頭先又開片 差唔多啦

妹轉身

好合理 屌乜尻

好在一早換走左義和碑
上半場見羊對佢幾鬼危

依家都係451羊打右翼衛

兩個缺點就係容易變到唔決斷變妹波

個球真心窄 就算比到福 9成都係要再咬返入去
既然人地冇拍埋去 自己推順射真係冇問題

羊上左去打翼牙

柒少陣啦

我賭365有場德丙
有場補22分數

呢下真心唔明愛美麗, 明明佢拎親波都有威脅
竟然換佢

妹明明全場都好似好攰 冇力咁
但下下反擊都佢帶起咁滯
佢心情好果時真係好勁

咁都叫窄 咁福仔上場入嗰球叫咩

一陣又俾人拎出公海笑

開始踢人

留力打英超

慢鏡睇到 個個勸交，得普巴喺中圈

8連勝真係CLS 摩蛇教果陣2連勝都j到出血

最後都入到波就係好波黎

阿仙奴啲人好似專登唔傳波俾ozil

羊格打自由人?

好窄

So b又贏

你唔講唔覺佢係到

明明+10合理 仲要拎返啲唔係馨香嘢嚟講

Btw LKK 今場係咪打RW 好似唔錯

兩個都好快

普巴離譜啲喎

普巴臨完場先上力

諗住拎返個尾彩

咁都走甩牌

似上腦多過上力

宗師躝

POGBA 赢2球唔洗咁勇WO

雖然剷到波

普巴咁好氣既

奧巴美羊跑得太快

咁都無牌

🐑對決

有半場跑同咁短去俾同走又唔同既
唔緊要啦真心覺得俾同射都冇問題

我楊越老越可愛

幾下都好瀟灑

補十分鐘比阿狗瘋狂踢腳

福仔真係

你唔見佢守波都係行下行下咋咩

兩件踢完笑哂口咁攬住, 俾唔落掛

福仔發洩

普格巴冇牌

從後有d危險

覺得今場梳踢得好好

我曼咪又係踢人腳

LKK

mom係lkk

lkk

JONES 係咪自從費sir 退休後未打過右閘

係

鳩笑

好多空凳

現場走咗好多人

好撚可愛

lkk 都笑福

Lkk個樣做咩

助攻助守, 出晒力

lkk 個樣

呢條黑奴幾耐無拎過MOM

話曬都2a呀 比佢啦

完全唔知上半季做咩春

好似細路仔

Rr知有冇暴龍哥睇呢

上半場最後好驚有下傷

Man

Lkk個樣

旁證玩9福仔

福

福仔 黑人問號個球證

羊格呢球做乜

今季其實平均黎講都算幾好

+1

無野既 曬下時間

點解隊波好似補時先上力

差在山冇剷草

完全唔覺原來 ozil 出左黎

人地半放棄

搵人cap個曼聯黑人問號

福對住旁証

阿狗細爆既定位到底係乜撚野

Shaw

shaw

推Shaw落條柱度

咁樣手球都冇黃牌？

其實拿卡今場都好多犯規
點解可以唔使食牌

拿卡都幾多小動作

契仔

幫愛蛇含撚

換出嚟都唔知做乜鳩
留2&b繼續攻仲好啦

肥梳用生命值硬食

愛sir 個樣成日都好膠咁

蘇爺締造多次迪馬蒂奧奇蹟ok?

完場未

打交

係 一直睇佢對曼都係咁

好彩肥梳夠肉地頂得住

屌打阿仙奴

契仔，你識條鐵咩

佢本身HP都唔多

唔知醒 冇睇到 今場踢成點 係咪-6足球

估唔到8連

守又唔掂，攻又唔知做乜鳩

8 combo

迪馬蒂奧=大陸名?

完場.8連勝

8連勝

都唔算-6既

擺明唔到都要抽水

可以話佢係最有鬥心嗰個

好波

拎住咁嘅成績，下年唔係蘇sir 教真係講唔過去

技術性擊倒埋對面中堅

蘇蛇8連勝

係實力足球

唔駛啦 做返自己當年既奇蹟就夠

全隊復活
死仆街摩狗

最鍾意睇lee d 低控球但贏得輕鬆嘅波。
點解上手走左先踢到佢最掂果家波...

我唔貪心, 搶得返前四就夠
有杯當bonus

蘇蛇唔識輸

中場3個真係冇換
開始驚體力問題

山神根本係夢幻般球員
睇佢轉身
平時摩狗用到

你個閪名就大陸

respect 施治

通常一講呢啲就開始柒

有邊個估撚到so b上任8連勝

cech 盡哂力啦

lin咁識做走埋去球迷嗰度既

其實要多謝摩狗
依家血肉長城都有返啲把握
其實守波意識應該進步咗

點解阿狗好似無乜鬥志咁
補時十分鐘都唔迫下

lin 一個走去球迷區簽名

下場就so 狗 躝

8 連勝

踢得好有說服力
下半場拎返哂個節奏
妓攻都攻唔到

我曼

一球就話姐, 兩球就算啦

講真唔太同意
個人認為防守只係靠人多

都算贏得輕鬆

兩場贏big 6

上半季點覺得會

拿卡錫迪幾好啊
唔會比盧生差

下半場一開波爭啲奶野, 要不是清新...

以呢家後防人腳，算守得好架啦

上半季 和到要偷笑

攻守俱佳，開心見到Bailly

Ole~~~ole~~~~ole

拿卡根本英超top Five前鋒

但依家唔洗塞滿效果都唔曳

今晚佢踢得好

臨尾頂唔中搞到肥梳硬食一野

摩狗真係炒得遲

其實真係要買番馬迪嗰個位
放走費物

証明摩佬果套幾垃圾
人地領先緊先玩防反
摩佬就一開波就打防反陷自己後防於險地

呢個真 紐記果場咁撚樣救左佢

放過歌王啦 人哋唔係差 係我哋蹧塌咗佢

睇定啲先, 盧山都翻生

大聲啲答我 你地係咩呀？

宜加幾夜都要睇波支持

Sob

摩狗條仆街
真係就算美斯黎曼
都係踢到西咁樣

屌你比個山神你
居然唔識用

真係要買多個中中 同妹換下 而家冇左佢唔得
係咁出又攰

要買中場了，普巴 馬迪 靴隊三個必然正選

但後備又冇料頂佢地d位，冇得抖好易爆

想問蘇b而家有幾多個光環

落去麥記食埋早餐先返上黎訓

下半場中段有段時間其實幾危

係換馬福入黎之後先好返啲

btw 認真既普巴真係世界top3中場 咁攰都仲有幾段推足大半場

今場最大得著 山狗翻生

多個後生卡神同費查 就好了

之前睇波好似食安眠藥咁

呢排睇完都hi都訓唔著

最起碼捱夜捱得抵先

人地見你擺馬、福喺前面反擊
都唔敢成隊壓哂上黎啦，咁後防咪無咁受壓
進攻都係防守既一種
係摩佬戇鳩鳩十個縮喺半場俾個波任人攻姐

我曼後防對psg實俾人456

盧卡古都係
控波同傳波好咗好多

收拾心情 下場對般尼

連半場都唔係, 直頭縮係禁區入面

盧卡古下半場搞左咁多下笑
不了

周中就要踢，中間三個加羊好擔心仲有冇力

梳b勁撚到

咪玩 想入波問過白lin未

因為放比佢d波係放落個位度多
唔係直接踢落佢度
佢控波柒呢個問題自然少左出現
係摩狗咁on9係咪都斬比佢

然後拎到波就大腳送返做對面再攻過

多返山奴好重要
有得輪換

白lin越來越正

中間三個可輪換啦

我講過蘇sir上任會追到季尾
每場1000買盤 輸咗白禮果場 而家扣埋本5557

在蘇b領導下，個個都開始上力，個個都打高幾皮，成隊好有凝聚力都好難輸波

佢d長傳真係好j

其實仲有咩理由唔永續蘇B

如果唔續 英國班球迷作反都似

P仔 麥湯 歌王

換邊個都好似差好遠

一月無啦
夏天買沙域

迷蘇召喚

蘇b今場有樣野值得特別讚既係
上半場尾段係咁比阿狗喺右路打入黎
半場調整得倒
下半場佢地不停都想爆我地右路但都冇乜太大威脅了

8連勝 真係幾意外
就算今年冇前4 咩冠都冇
sob真係值得俾多一年佢 試下夏季練兵、買人等等

中場無plan b 都真係大問題

特別馬迪年紀唔細

木仔識做既依加宣布長續蘇b
到時軍心一定大振
幫蘇sir搏仲

因為換左2&b

一陣柒幾場就變蘇狗架喇
睇下隔離半季已經愛狗沙狗

奧燒今季好似冇乜料到

呢樣真

一開始J到

呢個真, 我諗唔明咩原因
阿狗下場都係對卡迪夫城, 留咩力先得架

其實依家有睇到都知
蘇b train到隊波快攻好快
導致對手好驚

蘇蛇換人快d會再好d

應該係2&b 無力

一來啦 同埋都知愛美麗想overload右路
hehe收到order 補位補得好徹底

下半場變返炮彈傳波

如果咁都無前四就代表我地後期都幾差 到時就so9so9

今日換人都都唔好？
球迷心水到不得了
70 分鐘換福馬
再聽大家講用jones 做防中

我比滿分啦

如果改造到Mata踢中間 好似B Silva咁就好啦

何sir 應該又會屌愛美麗係傻仔教練

之後三場贏埋

今季最大希望係保前四

中出翻臭痢狗一獲

同埋歐冠唔好輸得太難睇

其實覺得係專登放右邊比人放題
塞滿禁區迫佢放高波比尾柱頂
對高空波有信心
好過左邊美羊+拿卡推入黎射死

下半場佢地得猜字 冇咩入肉位
反而我地由你攻打反擊仲好
其實反擊個度都浪費左唔少機會 如果唔係可以仲快鎖定3-1

都唔係好慢姐 合理 摩佬就慢口廿

放佢係邊路梗係好啲
佢踢正前 起動慢 無技術 又要留係禁區

呢道氣一定要keep到落痢狗果場

好多野未知 呢8場未試過失波先
呢樣雖然遲早既事 但寧願佢快D發生俾sob一個試驗

呢段賽程好恐怖
歐聯晉級戰作客對完巴黎
2日內再前四關鍵戰6分波作客對阿仙奴

講真卡古自己一定鐘意比佢右邊推多過中路

冇話唔好
但今場中場睇得出都好攰，應該一早要換
係阿狗攻唔入only
想講早d換人會好d姐

So Sir上任前第6，上任後連續拎左18分，都係第6
我就真係叫唔出So9啦… 係都叫木狗同摩狗先啦

三場唯一有機係阿狗嗰場, 另外兩場輸少當嬴啦

連輸3場

70分鍾個時間靚到爆，比人追和逼佢提早換你先驚

贏埋都得了

希望黎緊食住個勢2月尾打柒猁狗先

因為本身同頭5真係差太遠 但老實講呢個勢有信心講句前四我覺得點都會有 除非踢到摩蛇咁

Manchester still red

清新踢成點

拎足18分都仲係第6 証明摩佬真係失太多太多分
個零月追到差前4 4分 算係咁了

力場

救左2球靚波

好爽

仲要個70分鐘係有水份 中間傷左好耐 應該係見對手捉到山lkk路就直接換兩隻快馬換戰術 sob#[/i]bomb]#lm2

只係有返以前其他隊對曼聯有fear factor 嗟

依家psg少左隻屁馬
有冇機係奧脫福先下一城

就係有屁馬先有機會偷雞

傻啦，屁馬認真踢嘅話仲勁撚過世三

好擔心蘇b應唔應付到由psg開始嘅地獄賽程

普巴 試下用馬達 輪換 費特換HeHe 爆炸狗打防中頂般尼斬燒味

今場踢成點

根本係 唔明點解成日有人話尼馬廢

新人留名

普巴帶波快攻+後防skin中場長傳

哈 反盧輸晒

今場反盧反山反Lin收皮

見到換福馬幾開心 知道想入多個保險球
比著摩佬換2個出嚟泊巴士

邊度有得睇重播

蘇蛇深明領先一球最危險道理

個個以為尼馬好獨
其實佢經常係中場引球上去放直線超靚
佢跟美斯真係學到好多野

即俾長約sob啦屌

搞咩Lin 比人圍？ 睇精華睇唔明
不過點打解得福同渣古，白Lin 黎幫拖

普巴呢

邊到有精華睇

FB 「曼聯新聞」

既然唔買人都借下人
中場又唔夠膽輪換
正路用fred +pereira +mata 可以輪換中場三寶
不過個中場一定唔夠硬淨

邊到黎人借

簽sob la
咪撚追乜撚野修夫基

其實sob上任個時計過
聯賽差唔多餘下要全win 最多輸一兩場
先有資格拎頭四
其實機會唔係無
但難

山盧踢成點？

清新

車阿都想自爆，應該條件易咗

原來lin 唔理卡古係因為要扮MJ,
唔知又PLAN 左幾耐先等到入波

要車狗失多兩場分先追到

沙利繼續擺世三打假9嘅話就有機

渣古ig 叫lin唔好唔理佢 下次一齊跳

馬仔入波指章

補時十分鐘咁耐

買左西瓜喎

好慘

覺得我地過到psg係咪好不切實際？

每次入波見到sob笑哂慶祝就好開心
諗返起費sir慶祝都係跳跳札咁好得意
摩狗同v92入波都係一塊西面

摩狗車成排水樽好激情

仲提

摩同V92 係要球隊跟佢既戰術入波先會開心

其實如果係阿sir有手上宜家呢手牌
我覺得有七成機會斬落psg呢d球隊

佢踢巴賽對psg果場仲癲撚過美斯
球王咁
跟住反cup6-1

摩都仲明係901吊上去反擊或猜到悶晒左右出波頂，V92入波戰術係咩？

失果球就係hehe跟唔到 無左鵝比係關鍵
羊可以專心守哥斯拉

福仔個喊樣

鳩猜到連對面都唔記得自己踢緊波
之後就有空位了

山神勁到

訓左冇睇 點解lin咁嬲？
同b仔打成點

差係差前四3分

有無機會十連
So sir I love u

借個細蘇都好呀

後排光頭佬係咪grant
開心到彈下彈下

psg最勁果件傷埋

同廿年前 我地入波佢無分別

琴晚山齊士係咪傳射扭都有

而家問題係中場3個無得換
3個分工極好 同埋Ole要3個中場都cool到波
P仔其實仲係唔知打咩位好 Ole出過佢後備打翼

Mctom仲有排練

Fred就原本最有希望可以輪換hehe/pogba
但控球柒到咁樣 Ole又唔用

爆又傷

睇左精華，三個入波都係快速反擊。
唔知今場波既打法有冇參考價值，可以應用返係歐聯對PSG

LKK俾果兩腳波又俾得ok wor
第二球正正就係發揮緊lkk既長處

有西瓜點會

之前出爆同出歌王差不多
反而歌王係信心問題多
睇下救唔救到

係慢左但終於做到佢要做既野 放狗等佢追

有冇睇左既ching答到

後面做咩唔慶祝？

最勁係包皮wo

我睇到嘅係，lin 之前都俾對方兩個迫緊，之後個波過左福果邊，迫埋出界之後，福同人鬥牛，lin 就即刻大佬上身過去幫福

咪搞笑啦

費倫都唔知贏過幾多次 冇咩特別

支火箭要繼續衝

有屁馬造波比佢包皮勁到傻

有無奴卡古知道MOM 果陣眼仔碌碌Gif

沙拉

之前就係咁叫雲加走 而家先懷念

仲有福仔黑人問號gif

爭前四同爭冠軍唔同

3-5 位車熱阿易失分好多

不過本身我地差成11分
講真季尾追到差5分內我覺得已經一定要續So Sir

而家熱又有番son
車狗又勁買人
但車啲球員又似開始25了

Counter-attacking is what we do against Arsenal

“That’s part of it. If you go through the history and the games we’ve played against Arsenal that’s how it is. I remember a goal I scored in 1997 after we defended a corner; it went from Giggsy to Karel [Poborsky] to Andy [Cole] and into me. Everyone knows about the classic Champions League goal [in 2009] with Ji [-sung Park], Cristiano [Ronaldo] and Wayne [Rooney] running forward. Wazza has scored a couple more like that, as has Ji, so the counter-attacking threat that we have is in our history against Arsenal.”

一巴一巴車落摩佬到

剩係睇入球數搞笑咩你

足總盃，曼聯3-1淘汰阿仙奴晉級。今場最大的亮點是盧卡古，他沒有完成入球卻送出了兩次妙到顛毫的助攻。賽後，他被曼聯球迷票選為了全場的MVP，盧卡古展現了他非常全面的能力。蘇斯克查此役讓盧卡古客串翼鋒的騷套路收到了奇效。
從站位以及活動熱圖來看，盧卡古今場更多的是出現在右翼鋒的位置上，而不是死站在禁區內等機會。這樣的安排最大的好處是，給了山齊士與連格更多後上到禁區內的機會。事實上，曼聯的前兩粒入球正是山齊士與連格在禁區內攻入的。
盧卡古賽後說：「我一直都是一名既能入球又能助攻的球員。」他今場的兩次助攻真的刷新的球迷對他的認識。來看一下盧卡古的助攻表演，第31分鐘，盧卡古在禁區前沿拿球，他做出一個左腳大力射門的動作，哥斯尼以為盧卡古要遠射，立即撲上去封堵，但盧卡古腳腕一抖，變成了一次精妙的助攻。球的力量與速度恰當好處，山齊士拿球之後，過掉了門將輕鬆打空門得分。

《BBC》稱，盧卡古這一招真的是不按常理出牌。按照阿仙奴後衛的判斷，盧卡古也許並不具備這種傳球的腳法與意識，但盧卡古今場卻像普巴附體，送上了這樣一次絕妙的助攻。但這隻是盧卡古表演的開始。第33分鐘，曼聯形成反擊，盧卡古在右路飛馳疾進，狂奔50米之後，他並沒有無腦直接一個傳中，而是冷靜地將球「喂」到了禁區內的連格腳下，後者在禁區內輕鬆推射破門。

今季，盧卡古被黑的最多的就是他體重的增加，導致靈活性下降。但從今場比賽來看，盧卡古顯然已經是減重了，他有場上非常靈活，絕對速度也非常快。
蘇斯克查今場最大的妙筆就是把盧卡古放在了右翼鋒的位置上。這套戰術非常成功，這並不是蘇斯克查的首創。在去年俄羅斯世界盃8強當中，馬田內斯排出了一套奇陣，他把盧卡古放在了右翼鋒的位置上，將夏薩特頂到了鋒線上，結果大獲成功，比利時也淘汰了巴西，晉級了4強。
從能力上來說，盧卡古是具備成為一名優秀翼鋒的條件。他的爆發力不錯，速度也還可以，關鍵傳球也相當出色。正如他自己所說他是一名非常全面的前鋒，如何使用他關鍵還是要看主教練的安排。
蘇帥對盧卡古的使用讓曼聯的進攻套路更加豐富多變了。之前在摩連奴手下，盧卡古曾經是雷打不動的主力中鋒，但他的位置不會有太多的變化，而且也不太會拉邊換位。而在蘇帥手下，曼聯整體的進攻套路更加豐富了，在盧卡古的使用上也有了更多的可能性。
盧卡古開發出右翼鋒的屬性之後，讓他與拉舒福特在場上共存也提供了可能。在蘇帥上任之後，拉舒福特是球隊的主力中鋒，他連續四輪英超都有入球了狀態爆棚，他的主力位置也許一時間難以撼動。如果盧卡古能夠踢右翼鋒的位置上，他可以與拉舒福特一起正選，兩個人還可能不停的交叉換位，這就更加難以防守了。
當初在摩連奴時期，球隊愁的是沒有人入球。而如今蘇斯克查愁的是要派上哪三名攻擊手，因為每個人的狀態都太好了，這是一個幸福的煩惱。

場場兩三個睇住屁馬
除非識分身 唔係其他人實空到喊

傳無，但入波嗰球扭完施治再射

Sob一定有上連登
放渣古去右邊

最強右路已在陣中

Do you know?
Lukaku has more assists in 33mins than Naby Keita and Jorginhno in 7 months

我想講包皮無左屁馬拉仇恨值 派波 同埋餵波 根本做唔到神射
佢係勁 但仲係一粒昇起緊嘅明日之星 PSG 點講都好依家最好波都仲係屁馬

趁佢上場有仇怨又傷出 拉psg 落馬

而家鋒線個走位靈活好多 多左好多穿插
全能到仆街同渣古都激活埋的話
條鋒線真係

我曼6大尖刀？

成個前場組織都生返晒啦
渣古右邊係比利時果時已經幾好啦 山狗好似都自由度大返啲
根本依家我地未撚驚過任何一隊

唔買人都解決右翼問題

sob坐正未

同一班人 做到八連勝
摩狗有咩感受

I like the way Ashley young showed class by giving back the coin thrown at lingard by arsenal supporters so that it can be added to arsenal budget and loan..

迷摩：成班反骨仔 專登玩野

仲要大部分比賽都係好有說服力咁贏。
打得返以前既快速反擊。

開始咁j 法，我曼危危地

今場輪換出場的山齊士與盧卡古都有非常出色的發揮，山齊士有入球，盧卡古有2次助攻。對此，蘇斯克查也承認他遇到了選人的困難症：「說實話，曼聯有非常多的優秀球員，這反而使我有些不知所措，我有時候也不知道要派誰出場了。但我的一個原則是派上狀態更好，以及適應戰術打法的球員，適合面對的這個對手的球員。我們有很多比賽要踢，每個人都有機會。接下來我們需要休息一下，因為還有重要的比賽等著我們。我希望在每一場比賽當中都看到一支充滿活力的球隊。」

摩狗日撚日屌木狗唔買人

咪撚杞人憂天啦
本身頭半季就已經霉到仆街

本來無一物 依家比左個希望出黎唔j唔通等飛機都無得打果時劣返條扯唔起的鳩咩！

向前看 只要過到psg賽程就得

睇過3場psg，卡雲尼係最sharp嗰個，尼馬獨得嚟都大威脅，但太多中圈扭波傳後

希望連勝個勢唔好咁快斷
今場2:1到3:1個段下風得好緊要
隊波對場面控制做得唔太好

摩連奴：我要買翼，我要國米既佩利錫。國米唔肯賣既就用馬仔換。

摩連奴：我要買中場，個中場要用黎輔助普巴同馬迪

拜利踢成點？

而家中場個三件遲下一週雙賽都唔知點搞

清新作為後備龍都真係超勁，昨晚佢有兩個救波好靚，特別係救拿卡果球

屌 呢隊曼此消彼長應該炒到利記

通常下場都仆直

LKK 打右仲有度好，佢真係會大部分時間企番右邊，維持成場右路攻勢，又有適當時間互相走位

我地隊其他人放佢右路通常個個變晒佔中

佔中係我曼特色

尼馬肯認真踢嗰陣其實係世一
First touch 極好，每一下都控個波去空位
又有創造力

阿迷FD真係特別煩
早排聯賽比佢騎住就串77
輸完波笑佢一兩句就爆撚晒氣

笑撚左

Lkk 右翼其實真心勁，咁大噸位既翼 對面既閘未必識守

之前世盃 都係右翼勁過中鋒，之後4強放番中鋒就出事

咩apps黎

睇埋尋晚場波，馬達真係走得
半力都無佢位置，而家隊波前場個個咁順
唔知巴塞仲要唔要佢，雖然都係要黎做後備

曼聯其實要感恩
羅美路咁既質素既龍門都留係到做後備
我覺得失波既主要原因係中場保護性唔夠高
失既好多都係比人後上殺上黎 無論係摩狗定而家

老啦，後備得閒出下無壞，佢既位置希望有高美斯接班

阿狗係咁 追到同分又爆氣
問下佢歐霸草皮好冇踩

要感恩應該係感恩92 幫我地龍門位無顧慮

曼聯要盡快輸一場

而家個攻勢太快 馬達真係跟唔到 睇左咁多場其實都諗到點解要出lin 真係出埋佢個速度差好遠 但爆密集馬達有用多 兩個都可以用

而家對波差既係一個大佬
好似史高斯 卡域克咁
控制節奏好撚緊要
睇曼城就知 贏緊既時候 好撚難可以反贏佢
因為佢揸撚住你個春袋黎踢

sob話普巴可以做隊長
點解d人可睇成sob要刷普巴鞋咁撚好笑

盧卡古愛助攻

普巴其實都算大佬啦，只係性格細路姐

事實圍住佢打係成功

有睇波就知今年尼馬打cam勁到仆街

連加特唔撚同盧卡古慶祝係咩玩法
又不和

拿卡果下真係睇住要輸，但清新由拿卡預備起腳已經做好哂預備去撲果個位

有時我真係唔明清新，究竟係佢覺得自己唔夠料打正選安於現狀，定係佢係真曼愛曼聯啦（咁話哂之前佢失業，V92簽佢返黎，可能係度報恩）

其實佢究竟有冇球隊曾經想買佢呢？

有個咁勁中場你包拗頸 唔圍住佢設計戰術怪得邊個

睇ig啦屌

清新又勁仲要肯屈就做2號龍門

佢真係幾乎落真場都有貨交

其實佢去打正選又去番中遊
而家又有得出 球迷又鐘意佢
有時球員求財都要求開心

盲撚左

如果拿卡果下佢救唔到，俾阿仙奴追平2:2， 之後就有排磨了，完全唔同哂形勢

梳個頭有冇事

成個頭+背鏟埋去

藍斯個頭搥都救得精彩

係Facebook耐唔耐都會見到有人屌高普，屌佢當日贏曼聯贏得咁盡搞到曼聯炒摩連奴。

依家搞到喚醒左隻受傷既獅子

每次睇到都覺得好好笑

相反，睇返施治就真係覺得佢老了，第二球佢落地慢左，果球lin射得唔算靚，亦唔算勁，但施治落地慢左，個波就入網了

馬達睇黎應該走嫁啦

講真輸波就笠水啦
最多咪笑佢一陣就完啦
係要搞到阿迷笑人就得
比人笑就唔得

希望佢走啦，好過留係度坐

我覺得佢好灰姐

不過佢好似話首選返華西

仲要仆埋街添

而家隊波真係最唔衰得係中場

普 靴 馬 一傷一個都真係收皮

睇阿狗咁嘅款應該仲要輸多幾場

認真，右翼個問題唔好買人住
依加sob聽連登仔意見肯用渣古踢右邊
啲錢留返黎執個中場板凳深度先
如果唔係下年真係踢撚死中場3寶

Whoscored

好想見到d電視台邀請摩佬講曼聯波

Too risky...

肯定全程投訴普巴馬仔唔鬧得

好在今年留力左半季
不過下年真係要買人中場

lin場場打足咩

我覺得反而同佢加盟我地前嘅經歷有關：
「2013-14年度，羅美路被外借至法甲的摩納哥，但只出賽3場，最後摩納哥在該年度獲得第二名。
2014-15年度，羅美路回到森多利亞，但為第二號門將，甚少出場。（from wiki)」
嗰陣時佢係其他球會都冇正選打，突然之間有機會俾你加盟世界上其中幾間最出名嘅球會之一，雖然同樣都係副選，但對佢來講都叫做升左級。
佢貿貿然再走去其他球會都有機會爭唔到正選，而且人工應該唔會比得上係曼聯，咁佢有乜嘢誘因要離開呢？
再加上阿根廷國家隊個龍門位留咗比佢（呢個當然同阿根廷啲龍門質素唔係咁好有關），就算佢喺度打副選都唔影響國家隊正選地位，咁留喺度何樂而不為？
再換個角度諗，又唔使成日出場（做嘢）丶人工又照收（直頭係打工皇帝 ，加上大家都好感激佢作為後備無怨無悔，對佢來講算係名利雙收，佢肯留喺度都唔係咁出奇
Btw，清新好波

真係好撚憎條仆街，同時要多謝高普

隊波氣勢咁勁 我已經feel到自己去到英國唔會睇到曼市打比 應該會改期

其實當年老豆16-17年都做過13連勝

希望蘇b破到呢個紀錄

師兄去過曼市未

Psg個rabiot係咩類型踢法？
巴依加簽左迪莊，佢又同psg反晒枱

有無片

未 第一次就撞著改期 希望足總杯係踢主場

傳緊同拜仁交換連拿度山齊士

勸你唔撚使點留曼市 day trip睇下波就夠 週中波既就留一晚，週末既睇完就閃 真係悶到仆街

我一日stadium tour 一日去卡靈頓 之後就matchday

下個topic一定要抽下賤種妓水
之前仲咁撚串改topic做空難聯

Lin入完波無去攬lkk 好尷尬

依家係最關心馬達個邊，究竟續唔續約
又無正選睇黎都似會走

lkk當正自己入波咁慶祝好核突囉

普巴琴晚踢到bug咁

爹哋幾時返黎

唔打足，盧山馬福lin，前線得三個位
馬達排第六，點輪

有無羊子掉返個銀俾阿迷既片呀

見到呢張圖就覺得好正，好似成班阿仙奴球員護送普巴咁

曼聯版文藝複興！蘇帥重現費格遜虐殺阿仙奴絕學

就咁睇第3球 馬仔無球係咪跑得慢過福仔？
定未出盡力

碧咸個ig影住個電視入波畫面 跟住wo hoo 個captiont tag左佢個仔阿fans仔

無球 福仔跑動應該係快過馬
我覺得馬仔最大威脅係佢盤球
一入到禁區 隻腳觸球次數好撚多 又係咁轉向
防失球員唔會敢出腳 所以佢入禁區好大威脅

馬達其實開始要打後一格
做hehe 波霸個位

一向福仔都係跑最快果個啦

似唔識跑去邊多d
馬仔第一年跑出沖刺速度英超前十

馬達踢到普巴或者hehe個位喎
點放佢走啊

入到禁區 馬仔最大威脅，佢盤球護球貼身

福仔 就撞波快走位出色d

宜家贏一場就有一篇J文

無Lin就會有馬達
佢哋同另外四個功能唔同 係山狗勉強叫差唔多

一定要留低蘇斯克查唔好比佢走
呢八場波真係睇到好感動

點解踢完首回合psg 會休成11日先再打狗
中間係咪有場FA cup?

好擔心一陣破埋14連勝紀錄
擅抖吧死利狗

最重要係踢返費sir d波

我地曼聯算唔算big six殺手
殺完一隊又一隊

有冇片

mj舞🕺🏻

唔係英超, 人地唔係用心踢,唔計

有冇lin moonwalk gif

睇ig j左

8連勝
諗都冇諗過

So B

好多曼迷都話終於有心機睇，上半季睇到唔想睇

10分鐘補時入面阿狗攻都攻唔到

真係睇到訓著 試過好多次
搞到第二朝訓矮頸仲要失分

莫迪班球員心唸.蘇b唔好走呀:
我地下年實挪威冠軍

其實坦白講 戰術上唔係話有好大變化
但出岩人擺岩位 士氣又高 又唔會一領先就縮後任人屌
已經差好遠
因為我地中前場球員質素其實好高
諗番起之前有人話我地人腳差

唔止一篇，有幾篇J文

戰術差好撚遠呀大佬
個快攻turn到差唔多老費年代
如果對利物浦既話.就係睇邊個
殺死邊個先
曼城就好難搞

之前d人屌我
話邊有得比c朗 朗尼 迪維斯
但曼聯依家係有2套攻擊陣容
完全係似足0708戰術咁去踢

好柒...

叫摩連奴去教

希望今場 sob睇到渣古右翼既能力啦

可能曼聯最強右翼一早在陣中

呢張好靚

當年既CRT 三劍俠

身型唔岩wo 合唔成

#MUAcademy U23s: FT - #MUFC 3 Paris St-Germain 0.

We're through as group winners in the #PLInternationalCup, courtesy of @TahithC's first-half double and @McTominay10's second-minute strike! 👍

睇唔到就唔會換出前成場都咁擺，叫情願搵lin 打正前

我諗lkk自己都享受過打正前，下下幾個圍又十球甩九球

跟住3場易食指數

睇番車仔呢3場賽程，如果我地好彩食得晒有望追至零分差距

福 lan啦 淨係識推死位又尻射
馬仔又獨食死扭

半年前大家都咁講

其實琴晚係41212（鑽石陣）定係433 中lin踢影鋒？

毛覺得隊波最快一定係 大佬

最正係佢lee 種噸位 閘位未必識應對

睇返普巴佢再無將自己個頭整色整水，留返多d時間喺球場好過

戰術明顯極大變化
根本呢隊係阿sir隊曼

馬仔無心態

馬迪又全勤

成條中場都無休，基本上成隊波最核心係條中場

痴線啦, 挪威人鬼識中文,
費SIR 上完連登教SO

出岩人踢岩位真係好重要， 以前hehe 為咗就普巴要踢防中或者後備根本哂料， 加陣將普推前， hehe 踢返中中駁腳成條中場勁咗好撚多。 變相曼聯可以多咗壓住人黎踢， 又唔會走去鳩斬。

好似尋日踢一球， 如果係摩狗時期頭兩下已經叫撚羊鳩出啦， 仲點會有盧卡古cut 入再放比山呢啲組織

大米其實firm左要走未
睇到國米好似又話想要佢
黎緊賽程咁密 唔好放佢走啦好ma

比樣比技術我諗無野會輸比宗師

其實我就係蘇斯克查

今場我反而覺得要讚下山齊士，入果球由走位到埋門都做得好好，仲有佢會勤力逼搶
反而lkk除左兩個助攻，踢右翼冇乜幫手防守，結果我地右路有段時間經常2打3，仲有pogba有幾球反擊，lkk走位都係唔好

蘇sir都要戴綠帽

蘇斯克查差唔多同個所有類型前鋒合作過
簡東拿.高爾 約基 舒寧咸 雲佬 科蘭 沙夏 c朗 朗尼 拿臣
支那董方卓

點會唔識用

佢自己咸爺出走前後個期都打過右中場/右翼

分別唔大 主要係要兩個前鋒反擊時拉邊 攻擊對面隊兩閘身後既位置 lin睇情況埋去幫波 同熱狗果場部署一樣
不過肥普識得下半場轉3中堅制止反擊 愛蛇就繼續踢4後

福仔好撚快架

愛蛇應該聽左何蛇講 想主攻所以唔轉3後衛

故意唔叫佢番 因為kolasinac攻強守弱 成日推到好前
反擊走佢後面就好多位 同拉車對熱狗反擊走右邊入波果球類似概念

唔轉就so蛇直頭換入前線後備加強反擊

仲要老費唸住用佢黎碧咸

成日都有人咁講
其實整個頭嘥得幾多時間

馬仔招馬一招 用到好似洛賓咁就好
呢幾場見馬仔進攻可以再做多d
多d落底/個人突破
呢排少見左馬一招

其實佢用自己時間整頭有咩問題

對住個仆街摩狗
攻又唔比攻.守得唔好又比佢屌
唔整頭唔通整條j度咩

擺明果期普巴好撚無奈

其實足球員一日最多咪4 5個鐘喺球場練波，再多身體根本恢復唔到

後面人腳係渣啲嘅

不過蘇查個legend身分夠晒鎮住啲球霸先有成績

咪就係

佢啲cup 波無撚哂

差件右翼，右閘，中堅

唔係話自己手牌差

中前場方面夾翻好一定係屬於世界一線

但問題之前浪費左太多時間

無可能話sob 一黎就追得翻同人地個差距

正如隻臭痢狗同鄰居都係遇著個好教練

幾年時間先有今時今日

但我地後防真係唔夠做

大家心底一定想過到psg 問題呢d無謂講出口

因為一定係叫爆冷

不過無論今季最後成績變成點

作為曼子都應該開心見到sob 黎左之後個改變

真係好耐無試過半夜睇完波會訓唔著個感覺

大米真係好撚靚仔
靚仔聯皇牌

2月贏到利 同 阿 已經足夠

中場三個真係求神拜佛唔好傷 缺一不可

阿記其實會唔會好傷心
之前賣rvp又倒戈入
今場就山狗

Lin 果下停步拉左空位俾自己勁靚喎。

呢件幾勁

馬仔一向都慢過福仔 fifa數值都係咁

屌第一眼以為lkk

講真真係唔好J到眼朦
今時今日8連勝 考驗不大
熱刺都係靠Ddg
阿仙奴車仔快車之後都跌跌哋watt
當中阿仙奴死攬契仔 車沙利死用false9導致而成啦
所以贏到都難度不大
至於Psg就算傷咗屁馬都唔會易打
對家有卡雲尼 包皮都夠屌打
仲有達斯拿 天使呢啲打後備
和到已經好心足

終於用腦踢波
Lin如果進步
前場 馬福lin

渣古今場慶祝好似跪拜山9

原來麥湯有打u23 唔知打咩位呢

巴黎根本無中埸

最好打防中 接馬迪班

里昂又係專畀人拆骨

傳martial去西維爾

psg就祈求唔好輸得太難睇姐，

聯賽一定要繼續追

馬昆依家可以打上一格？
拉比奧特仲有冇得踢？
主要係無咗華拉堤啫

呢幾年柒左咁多

後期見到翻來禁區頂守

講下今日山神
呢個山神先係我平時阿狗睇果個
轉身靈活.下下都係威脅
依家仲要成班比波佢
始終比波走位先係全能到仆街既武器

屌你.以往山神連波都控唔到.控到都無人走併
之後摩狗屌曼班球員廢.配合唔到佢
根本佢就唔識用

佢自信返晒黎.就係扭到你仆街既時候

西摩都唔走
何況蘇9 教

仲要係西維爾 笑

ching篇野 準備被人cap

考慮下正選馬福山
後備古格

聯賽要追唔難
最緊要唔好對鈀猁個期打沉咗

睇得出好腥

我地D殺傷戰術都幾撚勁

我琴晚已經咁講
無理由咁多隊都睇中
唔會唔知佢既能力

按牌面應該
馬 福 盧

認真.以往摩狗既山神
3成功力都唔知有冇

對面兩個傷都係自己唔好彩

曼聯周五英足盃第4圈作客3:1挫阿仙奴，攻入的三球中，第二、三球皆來自反擊快攻，看守領隊蘇斯克查坦言是刻意部署，賽前更播放09年歐聯4強，曼聯作客3:1擊潰兵工廠一仗的片段，指魔兵要全面學習當時曼聯的防守反擊戰術，而蘇B大讚球隊成功複製10年前費格遜領軍時的表現。

09年歐聯4強次回合，曼聯挾1:0優勢作客兵工廠，早段已靠朴智星及基斯坦奴朗拿度（C朗）在反擊中 各入一球，連取兩個作客入球後大局已定，最後合計贏4:1入決賽。今仗蘇斯克查賽前播放此場賽事片段，讓球員明白該採取的戰術：「今仗我們看到一隊更全面的曼聯，結構更緊密，不同熱刺一仗，那場迪基亞救了我們。球隊在防守及反擊中下過苦工，這種踢法是經典曼聯的快攻，我們面對阿仙奴的歷史中，經常以此踢法佔優，朗尼、C朗、朴智星就是締造那場經典賽事的重要人物，而我在97年對阿仙奴時，也在一次防守角球後，靠快攻取得入球。」

而且，蘇斯克查指連格是這個戰術的重點人物：「連格是我們從不懷疑地放入曼聯的球員，他是從防反的戰術中成長，他清楚這套戰術，清楚球會歷史，他了解曼聯鬥阿仙奴的每個防反入球。」的確，紅魔在今仗和上兩周作客1:0擊敗熱刺中，同樣以4-4-2鑽石型中場出擊，連格就是進攻中場的角色，而今仗的雙箭頭盧卡古及阿歷斯山齊士，以及另一對組合拉舒福特與安東尼馬迪爾都會長期拉邊，變相連格偶然會變成中鋒角色，對整套戰術舉足輕重，今仗亦有一個入球，難怪深得蘇B重用。

如果對面係臭閪猁又有排怨

李斯特城比較大威脅

迷lin又贏

你睇返呢8場殺左幾多人

曼聯以往用兩翼好撚叻嫁

第二球反擊完全係練波成果 截完三幾腳就送波入網

如果係碧咸跳就唔同晒講法

正路如果清lkk
有錢買返前鋒
r10 又會無得踢
但越踢越好

除左今場個兩個
其他都冇咩印象

daddy話要教阿記

自信到仆街

唔會清盧 如果佢可以唔踢長期正選
R10 sob都話會勁過kane點會唔重點栽培
必要係右翼 中場 中堅 左/右閘

仲有熱狗 斯素高

Lin又上契

但係我又唔信LKK甘心做拉仔後備

LKK 換個類似M子arnatovic嘅後備停波中鋒點睇？

今日落迪洛夫
100%贏得空中球爭搶
100%搶斷成功率
82%傳球成功率
0犯規

盧卡古咪同rashford 輪住踢ST 囉
Lkk 應該會多左係RW 咁出

摩狗走左後.連迪落夫都勁左好撚多

黑迫 mk 自己捻

Lkk唔係完全做福後備
要睇佢長遠打唔打到右翼
如果唔得都唔會買個當打中鋒令到福頭無必然正選
可能係青年軍搵綠木上嚟

Bailey 都勁

泊埋去美羊到又快又準

Mk是無辜的

拜利真係勁過宗師好撚多

咪一樣爆唔起 又拐唔到大位

精彩重溫，lin最叻原來係做dirty work

屌，廢Lin嘅問題真係講到口臭
廢Lin 進攻最大問題係跟波走
真係波到人到
至於樓上講話咩overload
1. 哥禿教嘅係左右兩邊k角位對出先overload
而唔係係中路overload
偏偏廢Lin最鍾意就係走埋去持球者，人地傳完俾佢
佢就即刻one touch回傳返俾人
但其實周圍仲有兩個或以上傳球選擇
2. 疤人地overload係傳切
廢Lin 係做唔到
一係甩
一係傳失
一係傳完唔切
一係切唔啱位
最多係hold住波慢半拍
做到咪有靚波囉
Eg 對卡迪夫城 其中一球
但這是廢Lin 十次有幾多次得 你懂的

幾任領隊用佢
係因為少人做呢啲dirty work
而唔係佢好波呀
朴智星係到嘅
會好好多
因為無論做dirty work又好
進攻都好
都好過廢Lin

[連加特一碌柒🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [487]

#211 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁當然
岩岩黎個季勁撚到

又擺擂台

慢慢黎.佢已經無以前咁囉住個波舞
慢慢就會

如果真係同報紙講既一樣
費蛇做幕後軍師既話
希望sob 快d學多d野

疏爾竟然走到中場放直線 呢d之前肯定唔敢

好似話費sir 比意見佢？

所以話嗰陣So蛇接手嗰陣完全冇擔心過lin嘅上場機會，反而擔心馬達好過，結果證明同預測一樣

白lin根本屈機 靚仔好波

打反擊啱你 破大巴不了

唔使費蛇
費倫都夠sob學

對攻同大巴既分別

你長期比人sm.再神都頂唔到

一早講咗連係打防反
但破大巴就要馬達在陣
今場明顯係要防反馬達無後備好正常

前場個個一線 又唔甘心做後備
溏心風暴了

其實我覺得琴晚lin 根本係踢假9

大家期待緊白連入波
最好自己帶上去狂轟

前幾場對中下遊，正選都係用連先
宜家對中下遊踢41212呢個陣式其實幾好

私家妓

係 433 false nine
防反靠佢中間支點 左山右盧

無知一問
羅美路點解叫清新

有遠射就正
黎曼前佢係有埋罰球

清新安美路

阿狗最後半季山狗已經回塘 仲比阿迷屌到仆街 又已經爆唔起 又扭唔到波
真係唔知呢位新會員點睇到「平時阿狗睇果個」山狗
仲話成班比班佢 明明都唔知有幾多次普巴攞住個波 佢仲走過去普巴度企定定要波
佢唔係D咩慢慢可以變番以前咁攞波舞 而係已經做唔到
強如朗隊都要轉型愈打愈後啦 而家仲FF山狗爆到人扭到波

Lin 嗰位買基沙文就真係J到出血

我覺得 lkk 係對中下遊屈機的

咁連的確執行戰術多元啲
不過你唔好成日擺馬達出嚟擋啦
搞到連都神憎鬼厭
利申迷拉迷連 但連簽咗落我拉件衫到

Carrington簽？

馬仔入完球波好似係咁指章

得客觀陳述事實咋喎
好葡萄

lin個位梗係買包皮啦

唔係第一次
馬仔應該轉化咗做真曼
快啲續約

如果無估錯
Sob同教練團應該想繼續沿用青訓上嚟個啲
唔會無啦啦買個人頂走呢啲

大家係咪唔記左
今日有講野要同前任領隊講呀

摩狗生日快樂
祝你年年比人炒.歲歲無工開

屌你老母.摩狗仆街死啦

睇番Lin入果球
Lkk舉哂手想同佢慶祝
Lin為左moonwalk 唔理佢
當然佢地咁friend實唔會介意

反而想講羊
幾識做人 做leader
怕lkk尷尬 即刻衝上去騎lkk
陪佢慶祝 防止咬人狗事件重現

我想牙拉幫我簽
但無出現 連都照殺

其實係，有速度有身型
琴日有下拎波順執一野撞開對面個，屈撚到

留返做squad player囉

睇黎你對山神好有意見

阿記都算慘
一晚傷兩個中堅
哥斯尼贏車carry

琴日好驚2-1個陣會傷角球死球
阿狗有一手

阿兩閘咁鬼上 唔打佢兩邊都唔係人啦

羊次次隊波有入波都走去騎人慶祝 仲要沖得勁快

隊長嘛 熱血激情

三億買到真係偷口笑，PSG唔撚肯賣
木仔咁識商業，快啲諗下計啦

跑得快過回防

包皮有話肯黎咩

人工都比唔起啦
包皮拎緊1800萬 稅後一年
成70萬週薪

福仔頂牛嗰下, 羊同lin一齊衝埋去
羊就識卡係中間分開人, lin就推開福仔自己去同人嘈

橫掂都係FF, 是但啦

最好笑係lin 衝過去第一件事唔係屌人先
係推開福

lin已經唔係第一次呢啲時候幫福出頭

希古恩都黎左仲假9

On9 在佢本身有黃

推開福都啱既, 正路都應該分開佢
點知佢推走福之後同人嘈, 仲要已經有張黃

鳩就鳩左啲, 不過睇到隊波個氣氛真係好

Boo撚左成場 唔鏟草算係咁

英國球迷反而狂讚Lin夠火，真曼咁話

連都25/26歲 照住福頭都好應該
福頭上次食紅
今次無反擊都食黃真心慘

本身應該冇諗住同人嘈，但係夏卡條撚樣，勁大力咁推撚左佢一下

佢係真曼就梗架啦
幾歲就入曼聯

係都馬福渣啦，山9後備殺手

佢黃都好無辜

Lkk減到岩岩黎果時既體重同身型
就變番做果個生化人反擊機器
要減咁多仲要段時間

可惜既係經歷呢3年摩既訓練
條友仲未識打中鋒
就算摩幾on9 佢踢左咁多場應該點都有d進步呀

結果係佢依然停留係反擊機器 鬥衝鬥撞既階段
進化唔到 當初我仲係咁話佢會進步

當然 佢變番果個lkk已經好有用
係唔會更上一層樓姐

話繼承咗對阿嘅仇恨

連勝斷纜之後sob點重整旗鼓又係真考驗

Lkk要面向球門先大威脅

新一任考牌師?

所講既中鋒係咪就係鳩斬比佢自己搞掂
咁既話成個歐洲可能得so9 同 沙皮狗做到

認真.除左連加特
呢隊曼有邊個係有進步過
一個都冇

都唔算架喇, 屌球證嗰下好激動

迪基亞

Lindelof

班賤種迷摩潛撚到馬里亞納海溝未

梳

迷摩賤種仲點會係狗竇
做左流浪狗啦

摩連奴時期屌到

好小氣！

如果沙特王子肯買左曼聯就唔同講法

咁多場都未試過落後, 要試埋先pass得
仲慘過拉車考牌

lin原來已經連續三場對妓入波

on9
打fifa咩

逼搶都係dirty work嘅一種！！！

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

其實迷摩都算
但班柒撚到支持用馬仔換柒頭安既on9仔
又咩心態唔好又盛
就真係要bin到2046

幾時？唔係6連ja 咩

個次lin 講完呢句 好似成個月都唔敢入狗竇

老豆

Respect！Respect！Respect！

V92

等多一兩年升綠木上黎，我曼幾多年無雙槍將？

椰子

sorry fact check返

係9連勝

由歐霸分組最後一場一路嬴到對利和左

上到位先算

唔好買包皮啦 由佢係法甲打飛機
3億買到兩個一線了

之前仲串摩９踢法所以唔想黎
但如果ＳＯＢ踢法真係好岩佢，曼式反擊 佢咁撚快又好技術一定發揮到

LIN真心係一個重情重義既人，心繫曼咁多年，又同青訓關係咁好

咁唔通同隊兄弟比人屌走去食花生咩
我就覺得唔理點都好圍左先！！

係連登先咁ＯＮ９為反而反LIN
隊波就係要有LEE D火先顯得團結有火，黃牌又點？

估唔到美羊咁快都佢都跟到

三億買古天奴基士文Kouxxxx返黎洗廁所仲好啦

Bergwijn

衝埋去啱架, 不過拉開福仔就夠啦

Arsenal vs MUFC extended highlight

fred唔改善就真係清得

都係半季姐, 白lin黎到都柒左一排先正常

根本唔關Lin事，任何一個本身有牌既都仲衝過去咁大反應既我都覺得太魯莽，可能對面專登陰你咁你就出場架喇喎

衝埋去拉走福仔冇問題，但後續既反應太大好危險

MManchester United have tabled a major bid for Fiorentina defender Nikola Milenkovic.

The Serbian defender has emerged as a target for United as they look to add defensive reinforcements.

Any new signings are likely to wait until the summer but Ed Woodward has drawn up a shortlist of potential transfer targets, says the Mirror.

Napoli’s Kalidou Koulibaly is United’s No.1 target but Fiorentina chief Pantaleo Corvino claims they launched a bid for Milenkovic, which was ultimately turned down.

Corvino also suggested there had been offers for several other Fiorentina stars.

He said, “We rejected great offers from Lyon for (Jordan) Veretout, from Marseille for (Giovanni) Simeone and from Manchester United for Nikola Milenkovic.

“This is the right way for Fiorentina to grow.”

原來有bid中堅

屌米屌，做咩要做縮尻

啦啦聲一野轟落去啦

本身個勢咁好, 無啦啦打少個
嗰陣仲要係嬴緊2-1, 分分鐘俾人追返

對付巴黎應該要出下口術煽動球員好似疤買de jong咁

自

biohazard 2 remake 買唔買好

憑咩煸動到巴黎啲人

如果係咪唔用腦, 搏俾人趕出場
咁不如唔好屌, 直接過去打柒佢啦

米撚玩啦，真係見中堅就屌落去咩
ＬＥＥ條只係拿玻里 踢後備既２,3線料中堅

有冇呢張gif

不要問, 自要買

利申: 等半價先買

唔係費倫天拿咩

搞到想買返件深藍色連加特添

咪咁撚小學雞啦 學埋軌班小學雞咁
你屌佢戰術 破壞球隊 係正常

人哋生日又屌人老母又成
做乜鳩

利申定先: 摩二下半季已經反摩 提倡早死早超生

吓
Milenkovic有踢過拿玻里咩
不過算啦
Ultimately turned down

買大巴拿 ok?

費sir 一定睇到好開心

仲有仲有哈利簡尼

個劇情大致上一樣 無咩動力

係你盲撐姐 相信曼區都無幾多個巴打會J山狗係靈活
你答到山狗點樣靈活法未
之前喺到J來曼第一場 問你點靈活又瀨其他人唔走位
而家SOB帶到成班隨時換位喇 山狗除左入波扭過36歲既cech果下算叫做靈活DD咁多之外 仲有幾多下係好靈活

SOR，自膠先 記錯左
不過ＬＥＥ個係後生仔黎

呢件要買球員版，個章靚好多

隊波好似唔識輸咁

再推上啲之前阿狗件holding
阿狗無哂後防

摩蛇生日快樂

唔係有摩蛇football heritage 種樹 依家邊有得盛涼

lkk, alexis, pogba, matic, bailly, linderlof

熱烈地親親daddy

屌講親呢啲就仆街

買 De Ligt 好過

咪撚玩啦, 對熱狗下半場俾人禁屌

其實呢場前三個真係踢得麻麻
Lkk 除咗助功個兩個就冇腳好波
山狗都有球直線幾靚就冇作為過
Lin 好似得一個人迫搶咁

不過贏波係開心 中堅愈黎愈穩陣

Lin完全無理過LKK

So sir

利雲 kane?

睇完場波，白lin真係好有大佬feel 要迷了

事實係
就算技術唔係最top
基本功又麻麻
但lin真係反唔落

夠勤力，但會然

白 Lin 拜利 組合

SoB換人有料到

會然引戰

不嬲都係反會然

笑甚麼，你也是連加特

lin睇落比普巴仲多frd子
改名叫連格朋友隊

聖基亞朋友隊

唔討論戰術嗰啲 我諗摩係做唔到單對單對球員既技術提升

Lin係福大佬
尋晚幫條𡃁出頭

反而福冷笑一下調頭走咗

pogba之前想跳舞都係同隊友慶祝完先跳 lin直接ignore lkk真係...

仲要LKK助攻比你

條友係咁 佢覺得自己球王級數

睇live睇到o嘴 佢仲要轉方向避開lkk lkk個樣幾撚尷尬

好彩lkk轉數快 即轉慶祝動作

總有啲人係鍾意小事放大黎講

有冇人有琴晚lkk喺後備席，好撚cute嗰個表情張相

Last嗰球三叉擊feel 好耐無見過

都係慶祝姐, 咁又真係太盲屌

隊友都醒目，有d走去攬lkk 先

羊隊長

man of the match

有冇宣布MotM之後佢眼碌碌個gif

下半場有一下一個撚三個妓
其實真係有上返力
不過唔好要求太多 夠輪換已經好好

乜mom 即場開mic宣佈架咩?

真係唔明點樣可以拎住呢堆人教到17場26分

福真係衰
明明已經兜緊 係要整個喊樣

仲要阿妓主場 唔會掛

真係著返曬老西
靚仔聯

依家成隊顏值最差係咪細緊？
Lin LKK仲可以賣可愛

Gif?

Lkk賣可愛
細緊男人味

Fred 慘

球場好似唔會開mic 剩係電視機啲人講

通渠？邊個黎？普巴？

似福

__

<>

同過佢selfie真係好靚仔 條女睇完即刻問佢係邊個咁靚仔

下個topic 盧卡古愛助攻

羊一野飛埋去

好彩有羊
唔係柒過咬人狗

楊格呢下好撚好笑
騎上去

blind 都靚仔

羊搞搞下變左大佬

真隊長

無人記得華西

手足打錯字

蜜月期唔會完嘅咩屌
近幾場都睇到獌已經冇咩貨賣啦，下下靠個人質素走得幾遠
琴日個場除咗第一球，另外兩球都係空晒嘅反擊
第二球最誇張，三個打人兩個
之前車打阿個場我都話，縮後搵兩隻快翼打反擊都夠，阿兩個閘位打到翼咁，根本任人爆

笑到我

on9仔lin

車狗

毫無羞恥之心

佢點話點好囉

調轉睇，班人放返好位置
等佢地自動波都順返
到底daddy有幾垃圾

Blind返去ajax踢緊中場

好打意

ho cute

成場班曼係咁唱雲佩斯

好似小朋友贏左獎咁

而家隊波咁勁
好驚季尾三冠王
三年抱兩

聽講你回哂塘引唔到戰

華西去咗邊
羊係激情啲 但我鍾意華西多啲

引戰交比迷li

講真如果蘇b季初就教 而家隊臭西痢會J到聯賽冠軍？

Lin

低汁

放過華西啦
回晒塘啦
搵多件當打黎同大佬輪咪算

傷了
不過以事論事左羊右華都老，係時候輪換順便搵人接埋班

btw題外話bot狗係咪自從冇人推佢d post之後就消失左

傳季尾去國米養老

有出過黎, 不過呢排都無開bot搶

好撚提子

同球員一樣，廢到仆街

馬仔入完波指住個章

屌，第一次認同 ，慶祝都要覺得自己係球王係咩玩法

lin

你對上個comment咪我囉

Hi

唔係基都幻想過俾佢屌

場場都成隊人攬埋一舊
咸左

比你燈一燈話唔埋真係得

普巴

屌你老母

sob

大佬lin

其實你真係用bot搶定點

學緊寫app 遲下可能試下寫個bot

好勁

我與普巴專心坐在後備席上。你要明白，你以前只在200人面前作賽，如今一下子變成50,000人。我抬頭一望看台的玻璃屏，還在震動呢。然後我看一看普巴，「如果我真的有機會比賽，可能會失禁吧。」

其實我地球迷有時見到有啲後生球員踢得差，好容易唔記得咗怯場嘅影響
就算踢學界比賽，第一次踢都好容易腳震，何況喺全世界球迷前

lin真曼

爵爺睇青訓真係好準

如果空晒嘅反擊係咁易打出來，我地而家又點會仲排第六...
上面仲有巴打話前三個除左助攻入波無腳好波。
我心諗如果佢地場場都助攻入波，咁其餘時間無腳好波我都絕對支持。

好想想像當年李城有3個頂級球員坐後備
Harry Kane Vardy Lingard

同普巴一樣又係啲當自己係大明星果啲格

同馬仔黑口黑面肯定養唔熟咁囉

話說莊仔不知不覺都19歲
如果季尾有機會出多啲佢就好 如果佢爆到上黎就右翼都慳番唔駛買

係 25 格

咪格硬搵搵野屌啦 佢地不嬲都跳舞架啦

青訓明星

話黑人黑口黑面真係睇一次笑一次

球員傳心師

爵屎都係時候退落泥
有新人接到班

15歲

件衫完全唔啱身

戰術成功喎
梗係開心

都唔出奇
總有發育遲同早

基頭四

McTom都係咁

好似個龍門教練次次都最大反應

中場真係慘 全勤咁滯 一月買唔到d乜人 唯有寄望打起fred p仔 做下替補都好 爆炸等賣

清新力場你估係流ga

其實全能到仆街可以試下踢lin個假9位

Mk踢連個位應該好勁

呢個係一大隱憂
馬迪都老，點都要物色個有級數嘅人接力
Hehe Pogba 又係要多啲時間輪換下
唔係點頂2月

真
sob夠膽下場就出馬福山

可能有新化學作用 直得試試

佢個態不了

laugh

繼續咁落去都好難唔畀sob繼續教落去 起碼班球員睇佢頭同埋班波個氣氛好似團結咗好多咁

清新無乜長期壓力下
假假地都係阿根廷第一龍

要留sob 就一定要留埋費倫同成個團隊

之前出山打中就同普巴撞晒位，要處理好分工

比較擔心 3 線咁去法會打到 中場3件 遲早傷
Fred都買錯左 未黎果時睇精華都覺得技術唔夠好
下年點都要入件中場頂下 hehe/ matic

matic 30歲咋 keep得好打多4年都得 佢依個位要有經驗 卡神咁

打左咁耐先知 原來最需要既助教一直係到
只不過比椰子踢走左
有佢好重要

梅屎頭鎚？

應該唔會咁痴線留sob但係唔留其他staff掛 與其搏Poch Zidane 不如俾個依家已經證明左自己得既人繼續教啦

救唔到就下半場一開始2:2

睇返以前 朗隊都幾癲 20+ 己經基本
有幾季係廿尾+ 同 10 助攻
普巴上到 雙10 都覺得高水準
馬仔就20+ 超出期望tim

有清新呢個咁高質嘅後備龍真係好幸福

朗隊不嬲勁

如果唔係當初摩佬迫走小豬

Fred P仔 爆炸 mctom 4個中場後備

點計都係爆炸做第一輪換/後備/plan b最合適
Fred其實打hehe個位 應該好適合 但控球真係太差
p仔個定位 好矇糊 mata都無得打 p仔更難有

Sob 其實真係要輪換下中場 or 後備出翻多啲時間
前線個幾件唔太擔心
但中場咁搞 傷其中一件 真係sob 變so9都似

數據黎講享利先顛 2X+20

大家小心

曼迷

收到風 夢不黎

我們中出了一個偽君子

好人好者叫自己做古怪仔都知係傻鳩黎啦
同屯門史迪仔搞基算啦

咁多隊世界級球隊
只在曼有家庭嘅感覺

你係女？

你想我可以變女

其他人一季做到雙十=好勁
朗隊季季雙十=基本

又一次證明叫得自己正常樣
多數都好撚柒

有時古怪既言行真係會令一個正常樣既人變得好唔正常

佢外表冇乜問題但就言行幫佢減分

朗隊真係好勁

係咪會員爵連

佢靚仔好多

rio ig
evra個回覆

朗隊雙十 真係覺得普通料 以家睇到渣古就心up

17歲仔黎講真心勁，Ｄ技術仲勁過１７歲福仔

睇埋hea 碧個回覆先

朗隊連續好多季雙雙

笑死

永遠唔反真曼lin 會員除外

某會然

做過幾年speed dating，基本愛情觀念，你問我答

又唔係全部都係嘅
聰明仔、Gibson、伊雲斯....
呢啲青訓潛力上限都好一般

但費sir勁在可以發揮到球員嘅最大潛力
現今球壇都無乜呢類教練

係皇果陣嘅拖舟都有少少呢個能力
成隊波打歐聯爆晒上限咁
但教嘅時間唔夠長去證明

連加特：假使我算神話，因你創更愉快｜
譯：雯B

佢啲假膠

58k一個月

1001

1002

樓下綠帽狗

樓上食撚屎

樓下今年戴綠帽

比白連射罰球啦 佢罰球王來

係咪大傷過？ 無理由跌咁多

其他人都有去lkk度

白連係賓菲加好多罰球射， 但我曼無份

但又難怪我曼個個都射得， 特別福仔d 波好有C 朗影子

勁撚到

而家必然正常
希望費特之後都打得起

話雖說回頭,

好少人助攻都會攤開手好似入波咁慶祝

不過同時睇到LKK 壓力好大, 終於可以射

摩狗居然買返黎泊大巴

佢應該等Lin攬佢
點知Lin唔show佢走去moonwalk

而家好撚驚中場三個踢到殘
而家呢三個夾到，少一個都唔得

明知佢係偏技術用波型既中堅 摩就想佢做鐵血戰士
就好似格硬叫李奧做維迪既野咁

摩狗都幾撚搞笑，普巴，白連呢d佢自己話要買，買撚完返黎又用廢人

無計，希望英超對榜下游出 下彭仔 輪換

普巴 hehe都唔太擔心 但馬迪一攰個狀態差好遠

後備嗰班對雷丁都踢到柒下柒下
有場對中下游Fred正選柒到下半場要換返hehe入嚟

鬼叫上個領隊落後成11分咩
仲要聯賽杯輸比英冠
如果唔係大把機會可以輪換

sob帶既頭幾場已經係咁屌 椰子全家

果場成班正選換晒點同呢
正常如果只係換一個 輪換 影響細好多

普巴踢中場 喎

希望黎緊般尼嗰場可以抖三個其中一個

好撚驚普巴傷 場場90分鐘

今次三個踢足100分鐘

哥狗而家真係掩住嘴笑
水鳩左條茂利買左條廢柴

最怕養唔熟 又鬧情緒或者走

見過17歲既朗尼同埋c7
覺得呢d係垃圾

諗呢啲冇意思啦難得隊波開始重回正軌
好耐冇試過好期待睇曼聯啲波

黑奴兩助功

大家都係自由人, 但朗隊進攻同防守企位都更大

琴日馬仔入波指會徽
快啲續約啦

Hehe呢種最難買
防守進攻box to box 肯同隊友做配合

最似都係巴塞重金買個個de jong 睇球王片似年輕版既hehe

仲要真曼 俾摩雪當condom都冇出聲

山齊士在上半場有2次成功的過人，這要比阿仙奴半場全隊的過人次數還要多一次

阿仲廢過回塘山9

C7 我又未見過佢17歲wo

不過我覺得c7 20歲果陣都唔係太勁

無人做到馬迪嘅功能

一個技術型中場改到自己做爛打型

覺得lin係正選入面最真曼
以一敵二 毫無懼色
lin

利申迷lin

阿曼對決幾耐都冇呢d場面

肥仔個年代入波既重心都係前面兩個到

E家既曼入波係平均到係4個攻擊點到 無得比既

係愛曼聯既火啊

C7廿歲都唔勁
0506球季已經勁過福馬好多

助功

D人仲話佢傻尻有牌在身都衝埋去